SSSS.DYNAZENON 主視覺圖與主要聲優名單公開

『SSSS.DYNAZENON』キービジュアルとキャスト情報を解禁！

ガウマ:濱野大輝
麻中 蓬:榎木淳弥
南 夢芽:若山詩音
山中 暦: 梅原裕一郎
飛鳥川ちせ:安済知佳

それぞれのキャラクターがどのように関わっていくのか、今後の情報にご期待ください！ PC北林

如果音樂同畫風跟得返GRIDMAN都唔錯
係劇情中二病左D